元朗一定要處理咗先

如果唔係點對得住元朗嘅戰友，每次遊行都有佢地份，今次我地要幫返佢地

同時亦都係要表明我地香港人係唔會怕班黑社會，我地只會越戰越勇

如果727唔出嚟只會變相助長白色恐怖，遲早18區都會出事，到時無人敢對抗極權，共產黨不戰而勝。

所以我認為727點都要去元朗光復一次，然後先回歸主線。

光復香港，時代革命

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

應該咁講

元朗都係主線
警黑合作唔撚洗打黑呀？

Pish

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見